{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047056",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부마을"
    },
    "text": "澄んだスンドゥブは7500ウォンで購入できます。 辛いスンドゥブは8000ウォンで、チョングッチャン定食とコングクスも8000ウォンで販売されます。 大型器ドンテチゲときのこ入り豆腐の寄せ鍋は2人以上のご注文の際に可能で、それぞれ9000ウォンと12000ウォンです。 ボッサムは2人以上注文時に可能で、価格は12000ウォンです。 小は30000ウォン、ボッサム中は40000ウォン、大は50000ウォンで販売されます。 国産豆腐は5000ウォンで、国産スンドゥブは4000ウォンです。 コングクは0.9Lは6000ウォン、1.8Lは11000ウォンで販売され、クロレラ味噌は1kgは15000ウォン、2kgは30000ウォンです。 クロレラ醤油は1.5Lは14000ウォンで、クロレラコチュジャンは1kgは23000ウォンです。 すべての製品は手作りで販売されており、お店はGSヨンヒョンガソリンスタンドの下の50Mに位置しています。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスンドゥブのお店はどこにありますか？",
            "answer": "このスンドゥブのお店はGSヨンヒョンガソリンスタンドの下の50Mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの価格はいくらですか？",
            "answer": "澄んだスンドゥブは7500ウォンで購入できます。辛いスンドゥブは8000ウォンです。国産スンドゥブは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャン定食とコングクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョングッチャン定食とコングクスは8000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "大型器ドンテチゲときのこ入り豆腐の寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "大型器ドンテチゲは9000ウォン、きのこ入り豆腐の寄せ鍋は12000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボッサムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボッサムの価格は2人以上の注文時に可能で、12000ウォンです。小は30000ウォン、ボッサム中は40000ウォン、大は50000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "国産豆腐と国産スンドゥブの価格はいくらですか？",
            "answer": "国産豆腐は5000ウォン、国産スンドゥブは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コングクの価格はいくらですか？",
            "answer": "コングクは0.9Lが6000ウォン、1.8Lが11000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "クロレラ味噌とクロレラ醤油の価格はいくらですか？",
            "answer": "クロレラ味噌は1kgが15000ウォン、2kgが30000ウォンです。クロレラ醤油は1.5Lが14000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロレラコチュジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロレラコチュジャンは1kgが23000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の製品は手作りですか？",
            "answer": "はい、このお店のすべての製品は手作りで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何の下に位置していますか？",
            "answer": "このお店はGSヨンヒョンガソリンスタンドの下の50Mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このお店はGSヨンヒョンガソリンスタンドの下の50Mの位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このお店の特徴は手作りの製品を提供していることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 576
    }
}